覺唔覺迷客夏好撚垃圾？

貢茶都屌打你啦

負皮dog不願面對

次次想飲都多人排到仆街 熱賣款仲要無哂
屌！！

垃圾嚟

一芳都係，垃圾黎

樓主都係

有朋友飲完話同台灣既有啲唔同